【突發】海洋公園推出免費優惠！！！

不過係比狗囉
香港人就盛惠三百八

pish, 等多D人知先!

哇 分分鐘畀錢入場 之後畀啲學狗毆打

不了不了

死曱甴

去嗰啲都是傻仔

On9
要行山周圍都有
做乜要比四舊水行佢座山

比錢行山?

我行第二度唔好

.

嘩屌咁多野狗
容不易比狗咬

D港女咁中意着bra top去行山
萬一遇到一班黑狗

跑跑下山食599G

根本大把山可以行
比400蚊入去行山

同比錢跑渣打馬拉松一樣

今日e度唔每人射返一次你都唔使止意走

我要呢D行山！

咁又唔同流浪狗不嬲都唔使俾入場費周圍走

俾錢入去同生滋狗一齊行山